［扮工］whatsapp錄音變文字嗰個制點較冇聲

成日唔小心掂到就響